<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje Gualberto</title>
    <link>https://gumodi35.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje Gualberto</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 08 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://gumodi35.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Recuento del Viaje</title>
      <link>https://gumodi35.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gumodi35.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>RECUENTO DE APRENDIZAJE LAUNCHX  Ser Autodidacta Confiar en mi Aprender muchas cosas interesantes Gestionar mi tiempo Manejo del estres y de las emociones Tecnologias del Frontend Maquetacion con HTML, CSS y JS Introduccion a Python Aprender la logica de negocios y toma de requerimientos Entender a fondo como es el desarrollo de software   Esta travesia que comenzo hace algunas semanas me permitio, desarrollar mis habilidades y conocer nuevas tecnologias puede ser dificil al comienzo, pero es cuestion de constancia, ya que eso es basicamente el ki de ser un desarrollador hay muchos recursos pero el recurso mas importante es poder entender que depende de uno y de la dedicacion que le ponga, es frustrante en muchas ocaciones sin embargo es importante no perder de vista el horizonte al cual nos dirigimos y en el cual podemos encontrar algunas dificultades, pero confiar en que podremos completar nuestra mision.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura en el Desarrollo de Software</title>
      <link>https://gumodi35.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://gumodi35.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>LA CULTURA EN EL DESARROLLO DE SOFTWARE. Quienes se encargan del desarrollo de software son los actores criticos en la creacion de aplicaciones web y el exito de una aplicacion depende en gran medida de saber colaborar con equipos de trabajo y comunicar de forma precisa sus necesidades asi como expresar sus ideas para el exito del proyecto.
Debe de poseer un conjunto de skills, para poder potenciar su profesion estas le ayudaran en su dia a dia y ademas son muy valoradas por los lideres profesionales y reclutadores.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://gumodi35.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gumodi35.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Reinventando mi camino profesional, despues de superar el covid y luego de sentirme atascado en mi profesion. Soy Tenico en Informatica desde el Bachillerato y desde esos tiempos la tecnologia es un hobbie. Al principio senti algo de preocupacion por la edad, pero encontre casos de exito de gente que encontro su primer trabajo. Curse un Bootcamp donde aprendi muchas cosas, pero el ritmo es muy rapido y busco especializarme en el frontend.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
